「連登英雄」英勇男為保護兩女，硬食黑警亂棍！（有片）

朱經緯案翻版！

留意英勇白色11號波衫男咩都冇做過，為咗保護兩個女仔，食咗黑幾棍。

男人中嘅男人！

我們都要做11號波衫男！！！

I

【修訂版】元朗9.9七點三有人鏈

推爆佢，推到個黑警要坐監

我警告你班仆街！

聽日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

聽日見！

真漢子

我們都是11號白色波衫男！

手足

好想屌9黑狗！

其實咁樣完全告得架wo，同朱經緯單案一樣，冇抵抗繼續打

推

屌 朱經緯2.0

Push

朱經緯2.0

真男人

好型

英雄

告得

都冇錯既
正常係告得
但而家唔正常姐

香港人仲要俾呢班黑警欺壓幾耐

死黑警，屌你老母世世代代做畜生啦

告得又點, 都唔知隻狗係邊個
委任證呢

黑警死全家

香港人新精神：打狗救人

仲未係熱門啊

大家學下嘢！(包括我自己) 你衝上前對抗要勇氣要，但保護弱小有良知忍到痛就得架啦！轉個身位，擋幾下，

繼續推啦，推到黑警坐監

大家學下嘢！(包括我自己) 你衝上前對抗要勇氣要突破心理關口，但保護弱小有良知忍到痛就得㗎喇，轉個身位擋幾下，大家互相保護 就可以救多一個人。

推 告上法庭

好男人

律政司落地獄
面對差佬醜惡罪行故意不作為
律政司落地獄
面對普通市民又惡意檢控
律政司落地獄
點解次次都圍公共設施而唔係圍問責官員屋企

唉 我都灰撚左

可以點？

冇number,係咪告哂成個警隊?

型到

個男仔我識架

勇者！

仲有班狗官

[而家決定]左膠割定唔割

一班保護敵人既左膠 一班報警拉自己人既左膠
一班推自己人去比警察輪姦 推自己人去比警察非禮,辱罵,掌摑,恐嚇既人
一班推自己人去比警察行私刑 推自己人去比警察打到爆頭,斷手,斷腳既人
推自己人去比警察用身用手用腳用臉磨地磨到血肉模糊既人
到底係咪自己人 我地係時候諗下

屌佢老母，亂尻咁打

乜唔係保護梗自己條女咩?何來兩條女

告咩呀 你黎搞笑架
有法律咪告得囉 香港而家有法律架咩

然後同你講佢只係揮動警棍冇打人

十一號仔，出黎告柒佢啦，有樣呀

11號好波

叫佢出黎告到條黑警收皮

樣又認唔到
number又冇點告

柒左..係啵真係兩條..不過應該有條係自己條女..

波台仔黎

人地企定定係度

佢本來唔使俾人打，係專登行返去保護嗰幾個女仔架！
佢本來唔使俾人打，係專登行返去保護嗰幾個女仔架！
佢本來唔使俾人打，係專登行返去保護嗰幾個女仔架！
佢本來唔使俾人打，係專登行返去保護嗰幾個女仔架！
佢本來唔使俾人打，係專登行返去保護嗰幾個女仔架！
佢本來唔使俾人打，係專登行返去保護嗰幾個女仔架！
佢本來唔使俾人打，係專登行返去保護嗰幾個女仔架！
佢本來唔使俾人打，係專登行返去保護嗰幾個女仔架！
佢本來唔使俾人打，係專登行返去保護嗰幾個女仔架！

抵佢食兩條女

唔好講d無謂野啦，你咁講唔會激發到人，只會帶黎負面情緒

唔同咗年代, 因為6 月開始已經唔正常

睇條片開頭就見到原來佢開頭係側邊嚟！

lpp

告邊個？
民事可以告盧蛇
刑事呢
又無編號

捱左好多棍
比兩個輪流打

Dllm 告撚死佢

你地無人推 我推

告到佢仆街

嫁比佢啦

香港男仔世界第一

鏡頭睇到好多棍，鏡頭睇唔到嘅仲多啊！

屌 班狗

推到11號放番出黎告9個兩隻黑警

黑警洗定係屎忽去坐番十碌八碌

推到Kyrie Irving 睇到

pish

之後成班跪曬係地
同太子站電梯一樣

不嬲都告得好耐-____-警察bot 頭你估唔犯法？係告唔到ja ma

推到要佢送新鞋比個男仔

有冇人知後尾點，放咗定係有拉

巴打好型

大埔墟經過

見人就打

一向唔正常
你估班人平時冇做過會突然之間敢噠
只係今次煲大咗

利申經常進出警局
班狗係警局大大聲講粗口未撚驚過

push

true man

全部跪曬係地
之後地鐵落閘趕曬記者走

不嬲都講緊 3萬個黑警全部坐監先會完
唔好仲諗一個一個告

點解唔告得？樓上班人
警察記者會啲白衫話啲警察知道啲差人個日分配咩工作位置
唔好以為無number 就告唔到你
死黑警

朱經緯2.0 !!!!!!!

巴打好撚英勇
請受小妹一拜
祝巴打好人一生平安

屌。死黑警真係要坐撚哂監先得

借問聲係邊個黎？

家下傳媒影晒都神仙難救, 痴撚線年代

最後係咪拉哂？

backup呀

乜撚野都冇做反抗都冇都係咁打
屌你老母臭閪

屌你老母 你同我解釋清楚 我講既點解係無謂野
你班垃圾仲覺得法律有用 有人打人就報警叫黑警黎拉自己人呀死左膠
認清現實好冇呀 屌你老母死垃圾
告咩呀 你黎搞笑架
有法律咪告得囉 香港而家有法律架咩

係呀告呀 告比人打個個呀嘛
弱鳩智 死撚左佢啦垃圾 虛作無聲#160102

佢護到兩條女不被捕就冠軍啦
3個比人拉哂有咩好吹捧

睇到佢本身唔係企個個位但見到兩個女仔行返前去擋住食左好多下.....
巴打多謝你
仲有DLLM啦亂打為發洩想打死人

好想嫁俾佢
真男人 唔似班連登仔
得把死人聲

佢件衫個11號應該係籃球員irving嘅球衣tee恤

好多謝咁多位巴打，經常廷身而出幫過咁多位女性
你地全部都好靚仔好型

癡撚線乖乖地企係度都仲要打

死黑警成世冇比女仔中意過就係度妒忌手足

Salute to波台手足

其實好撚多單都係行過突發俾人打頭而且都無抵抗繼續打
我都數唔多有幾多單啦唉

之後跪曬係地下
跟住地鐵落閘
趕記者走
記者影埋去見到佢哋比成班警察圍住

要做男人就要做11號

真男人！

件衫係NBA 球星

你要知邊個先可私人索償
唔係納稅人出錢
其實冇乜威脅

冇郁仲打
黑警cls

太子地鐵站電梯咁

We may have lost a battle but NOT the war
我地今日機場喺輸左但場運動未

聽日美領大遊行要齊人！

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

事主 報警唔該 投訴 搵議員

佢地抄晒牌?

好man
相反班差佬見係女仔（仲要冇gear又冇做啲乜反抗）仲毆落去

屌你老母死黑警

仲唔係Twitter Facebook度tag比球星睇？

係吿得但監警會幾千單投訴得幾單投訴成功
唔係咁易

手足係咪入左去坐左兩個月

唔駛驚，光復以後，起碼有半個警隊（1.5萬）會陪你

講真拉左有邊單會告得入？
差佬仲有公信力？

你老母死黑狗

聽日又係答你 最低武力咋 隔離有人反抗呀

推到個班狗死為止！

你瞓撚左三個月？

同問

起唔起到個黑警

幫手SEND去其他POST
投票POST要多人先有說服力

[而家決定]左膠割定唔割

一班保護敵人既左膠 一班報警拉自己人既左膠
一班推自己人去比警察輪姦 推自己人去比警察非禮,辱罵,掌摑,恐嚇既人
一班推自己人去比警察行私刑 推自己人去比警察打到爆頭,斷手,斷腳既人
推自己人去比警察用身用手用腳用臉磨地磨到血肉模糊既人
到底係咪自己人 我地係時候諗下

kyrie irving

黑警做緊既野 有邊樣係唔告得架 係依家無人講委任證咋嘛

真男人，值得擁有3P

你個名

好勇

朱sir見到應該嬲到仆街

香港人除左出去 更重要係文宣 文宣

For體力升級參見下面

兄弟爬山 各做所長
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手
小弟做補師 大家同我頂住
集結正能量 我地要團結齊整地贏
決定想改變想學野就入黎

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

黎緊咩行動都要齊出
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地可以更團結 去改變香港

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

Irving

做人要有公關！文宣多一個就好多！
連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

朱經緯都告得入

呢條仆街死硬
如果知佢係邊個

clhs

岩到加01

絲打表示無限敬意

真男人
btw希望手足唔好再放棄大家

唔明點解仲未有人肯眾籌殺警？
十皮一件一定大撚把白衫轉陣營
個運動已經輸到仆直再唔打開缺口香港真係冚家鏟
只要買到一個頭班狗就會開始驚
有人搞我第一個捐，亦肯肯定大撚把人捐

今時今日殺警根本係民意黎

起到樣架，睇返now直播，認返啲衫褲裝束就搵到。

多謝英雄

可唔可以追究

真男人！
好人一生平安

識佢 好似無一條係佢條女

你地一定會有報應
Mon post 狗話比你啲手足聽
你以為打人無事？
你地黑警都時候都會
交個警察出去
平息民怨

屌 嫁得

之後條仔傷曬

屌 好波

無委任證已正常化 無得追究

咁48hrs後條友可以同時間有兩條女了

冇跪地求饒，真漢子

係呢條撚樣

呢啲先係真男人，黑警食撚屎啦

點只2.0

30000.0都黎緊了

追诉期前告就得

推！真漢子！

11號波衫男如果行開和理非路線, 真係可以告呢個黑警

真！男！人！

想錫巴打春袋

如果係都要喺呢份愛加上一個考驗，我希望係，「一萬棍」
有邊個肯

仲吹奏唔還手，擺明就投訴唔到佢。

被人打完除左打飛機有咩用

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

未還拖算乜男人

要share俾外媒

有咁嘅諗法嘅人一定唔會幫人頂棍

你老味無人叫你當場報，報就重演將軍澳左膠事件，亦都報唔撚到

而家條友比人打左加隨時拉埋，佢學你咁諗法律無用喇，仆街喇，世界沒日喇，你估佢會即刻番屋企上gear出去死過？佢隨時咩緊幾條保釋條件呀

調撚轉，佢好似七警/朱經緯案事主咁，係其他戰線搞番條差佬，起碼等佢打完人都要日驚夜驚，其他popo之後都唔敢亂黎，你睇條popo一見鏡頭就戴番頭套就知咩料

屌你老母你係到鳩屌無法律，十一號仔見到，可能會絕望，前線又唔敢上，文宣又無心機做，post又唔想推，遊行都唔敢，條打人差佬見一兩星期濕鳩左佢一獲咩事都無，開開心心再打過其他手足，你係咪想咁撚樣？

等如我而家同你講:

認清現實好冇呀 屌你老母死垃圾
上咩前線呀 你黎搞笑架
夠黑警打先好上前線啦，而家夠人裝備多咩

上呀上呀，而家比黑警上d女手足呀嘛

你一味法律已死，唔一定激發到人，有可能令人絕望，唔係無撚謂係咩？

眼前一隻藍絲一隻左膠，我會揀打撚咗件左膠先

好man

推到俾kyrie睇到

依班人最後有無比班狗捉走

型

好英勇 用生命值硬接

多謝你

屌 仆街

真男人

你老母 朱sir都要坐

你隻死賤種狗邊會唔洗坐

屌你老母
企喺度背住你都要俾你狂毆

屌真係癡撚線

熱門一個908嘅post都冇？入嚟推兩野

香港人新精神：打狗救人

希望大家幫手推

唉

大埔墟火車站爆頭手足詳情

朱sir都要坐 依隻狗唔會唔洗坐嘛

6月到宜家幾百單啦

警隊最中意集體架啦～

仆你個街 班癲狗真係以為完全唔會清算到佢地架喎

我想知呢個手足之後點

依張相夠攞番大陸捉人啦，上面啲Cam咁勁。地鐵有CCTV，捉香港人仲易

條片放上網 放外國網呀屌

朱經緯打得太前
而家d冇no.既狗免監管當然大大力打

好撚型

好感動 好勇
呢啲男人嫁得過

影啲大陸仔相，放上依個網，等習總清算佢

好撚man 好想嫁比巴打

乜撚都冇做過都要拉

背住仲要打多幾下
朱經緯實喊到仆街

英雄。告得個警察。

推 朱經緯案

新屋嶺強姦
太子站殺人

濕撚晒好想俾佢屌

警犬公共關係部 PPRB : 當時兩邊都好亂，打和！

用返現在的標準

打到人昏迷都唔使受制裁

我諗朱經緯一定激到爆血管

但講到尾，香港仲可以叫做有法治嗎？

後生就是罪

受我一跪

受小弟一拜

巴打好L 型

send段片去傳媒 議員到
然後點都報左案先

屌你老母比我就嫁呢啲啦
希望佢冇事

無number 都可以告
佢地出勤去邊警隊有哂紀錄
包括邊個小隊包括係邊個去邊到
告左先 到時再搞！

請出黎投訴

最後一下佢都痛到嗌左黎

唔完全係翻版 因為警員叫佢地痞低 但佢無做到 咁就可以當拒捕而使用武力 令你屈服

[置頂]20190908邊個衝美領就係鬼

真係唔知班癲狗做乜撚野
個個已經企埋晒係牆到

你仲打黎做乜撚

清算黑警

騎士精神

在中世紀，騎士們是國家的精英階級，作為騎士有保衛教會及國家的責任。在戰爭來臨時，騎士必定身先士卒保護弱小，與日本的武士道有不少相似之處。除此之外，騎士亦有對野蠻地區進行文明教化的責任。騎士精神包括了英勇無畏、勇於犧牲、崇尚榮譽、憐憫弱者、誠實守信、謙卑禮貌、執著、大公無私這些美德。

BNO轉BC, 平權聯署最後100米大直路！

好撚型啊巴打

佢同佢兩條女啱啱先上狗車

真男人 想即刻嫁比佢

大埔警署

啡衫女仔好似有屋企人出現左

癲狗，睇唔睇到支警棍果下係插嘅，有鏡頭都咁打，你話冇映住係點喇

我偶像。好感動

我想嫁比佢

My hero

死黑狗

不如試下轉戰術？
「戰術post」解決現有樽頸位嘅戰術方法

英雄啊

推到黑警死全家

推到記者見到

圍毆

你直接ig dm 佢

估唔到大埔迦密柏雨嘅學生咁撚勇

好型 真男人

大埔最top中學係唔同啲

推推

黑警 可恥
若然未報 時辰未到 後果自負

個男仔同打爆頭個個男仔係frd黎 一樣都係中5中5已經好保護啲女女 抵讚

佢屋企人

希望佢哋都冇事
啲狗唔撚係人

有冇人有其他媒體嘅直播可以搵到黑警個樣？

請受小弟一拜

想知有冇律師家長已經幫緊被捕手足

Man到ps黑警死全家

大家幫手搵吓其他片，睇吓搵唔搵到個黑警個樣

致敬

Cls打腰間..好撚勇巴打

強制交人

條黑狗之後再打左獲，但今次好似唔係打11號波衫男。係打佢左邊已經痞低左既人

真漢子
btw 班黑警顛咗

涼冷氣講乜鳩都得架啦
當時自己走唔走到都成問題

區議員問到 唔係拉左去大埔警署

負皮係比果班死警犬

一定要推到全球都知

護花英雄！

真男人！！

個黑警一定要坐監, 人地企定起到仲要打

推到個黑警要坐監

濕曬

推先個英勇男要告佢同驗傷先得

首先*

[美領] 請入黎聽我講點解今日9月8號集會遊行要準時，並且完結後和平散去

涼氣
塞撚左成日春袋比你叫冷氣
我係啲狗黎之前一撚早走左咪冇事
護住兩條女返屋企屌唔通同你講咩
哩啲咪叫醒
佢返果兩條女就比狗帶返狗屋輪啦

推到吿得入

黑警落地獄啦屌你老母

我已經唔敢禁入去睇

[美領] 請入黎聽我講點解今日9月8號集會遊行要準時，並且完結後和平散去

點解要帶上私家車？
好擔心佢地
下面有哂車牌
希望各位巴打可以起下車牌底

先不論佢地本身係識定唔識
但佢呢個本能反應轉身掩護啲女女真係無得輸

真漢子 respect

比著啲自私自利既蝗蟲唔推你出去擋已經偷笑

？

黑警以後有排比人清算

Push.

真男人好respect佢
點解好人偏偏冇好下場咁

【致所有政客們】香港人給你的忠告

母忘死去的烈士
母忘服役的義士
母忘失蹤的手足
母忘受傷的手足
母忘待判的手足
母忘流亡的手足

老實講 狗隊唔需要咁多人

cut 30% 香港治安都一樣好

要有架生, 唔好硬食

呢啲先係真男人
Respect

當回味細個比老豆老母毒打

一根本告唔入 警方只要咬住使用合適武力拘捕當時人就得 而事實上 佢真係有權咁打左你先

好型....
但死差佬係癲 唔可以否認呢個事實

朱經緯心諗 我屌你老母牙

最撚好笑係佢哋都知抆人口罩係唔啱，叫啲人自己除(足本版見到)
但咁樣摳人就ok？咪仲撚衰過抆人口罩
佢哋係咪唔記得晒朱經緯案，有晒案例係可以告得入
點睇上面呢段片都唔係用武力制服緊人，純粹只係暴力發洩
仲要呢度拉咗咁多個，最後打分分鐘都唔落案/告唔入
人哋都只係企喺度，純粹就係戴咗口罩就畀佢哋打

不過得呢段片做證，睇怕都幾難告得入呢班暴徒
睇返七警係點先告得入就知

我諗佢睇返真係心諗生不逢時
而家根本就無法無天，警察犯罪放題

想同巴打結婚。。。

嘩屌最後一棍響到
今晚3p啦

手殘撳咗負皮⋯
好型呀⋯11號仔

屌 而家警察真係無法無天

艾榮迷 之光

有冇方法比到艾榮 睇到 等nba球員關注下

左膠唔應禁著自己人眷交，應該按著對家。

Tui

成隊一齊告

豬狗：

告佢老母

可唔可以成立返一個基金係專幫人告警察？

又無gear , 普通市民都打

大前提係搵返個警員

呢d 咪係人性lo 死黑警 你老婆比伙記屌啊

其實由6月開始一直都有好多呢啲事發生 只係而家先有人開始留意…

咩呀，新法例呀，有警察出現等於戒嚴，警察對任何人使用武力權力不限及無需負上責任。 如果你去投訴即係阻佢做野會被控阻差辦公

捱幾棍番去可以3P

推爆佢

人神共憤

告得，但無冧把，一世都告唔到

上次告朱蛇果個係有錢仔黎 佢老母大把錢幫佢打官司 有冇人識11號波衫同佢講唔洗驚冇錢 我地眾籌比佢你老母扑得咁撚爽丫喇

屌 推到上報

CCTVB 見到搶犯成功，嗰個巴打先係英雄，佢衝埋佢扑頭，POPO即刻放手，後面巴打即時拉走，而英雄巴打即刻走咗。好完美，可做教材

屌你老母
推！！！
睇親黑警亂9甘打人就好撚嬲
打完人無事又可以繼續打過

五年前就告得

Respect！

有冇巴打係其他片搵到便夜個樣？

6月以嚟應該過千單ed case

衣

同朱經緯程況一樣

Twitter tag

太過份！

一行排到好似戰犯咁。。

cls 死黑警

On9黑警

終有一日黑警會被清算
我深信 只要大家唔放棄！

比起full gear popo，11號巴打型撚到痴線

告到你老母，仲以為自己有退路。訓撚醒未

告到先講
宜家係軍政府！

黑警已經濫用武力
其實有無得自衛？
行過路過都無啦啦比佢打

人性值幾錢？
咁都打

屌你老母 有一棍直接打落女仔個頭!!!! 謀殺呀?

唔知邊個打 告一哥得唔得？

警棍只可以打手腳
況且片段入面市民冇任何反抗意圖
打腰打爆腎會死人

警隊失控
要求立即解散警隊

推，英雄

囡囡濕哂,應該會比佢屌

重仆街過朱經緯

條仆街好似now直播鬧過唔知議員定記者, 包撚住個頭

巴利

好人一生平安

少女漫畫
兩條女咁樣比仔保護
肯定出水,成世都未試過有少女漫畫既情節
應該重度愛上左佢

所以豬蛇好唔抵
如果當時忍多幾年，而家就可以任扑無手尾了。

Lm

係外國，啲狗死燃左好耐

推到佢同朱經緯同一下場

邊度嚟？

黑警

不過女仔唔好再著短褲，直播睇到警犬眼金金

屌

人人都係11 號仔
同行兒女 為正義 時代革命

呢代後生o既香港人係最高質

宜家仲有咩方法可以自己直接告?
係咪比以前難好多

打你果個係乜水 都唔知
冇得告
而家係黑暗時代
Popo隻手遮天

你叫朱經偉情何以堪，依家d散仔亂扑都無事，佢就要坐監

鍾意企係度俾人打嘅自己去

Agreed

要查一定查到
重點當事人出黎告先得
受害者唔企出黎
咩都做唔到
你話我冷血二次傷害都咁話

受害人唔洗驚
全連登都會支持你
我地咩都無， 但金錢上同其他 ，我地一定幫到你

巴打係咪昏迷左三個月啱啱醒翻

勤練武，一拳打傻啲popo

真男人推到街黑警仆街

呢兩個女仔嫁畀佢啦
反正都攬過啦
值得以身相許

當晚出勤嘅全部告暴動罪啦

算啦 入到去咪又比人囡囡囡，左膠門加油唔好反抗

無名英雄

多謝巴打

巴打

公安黎架 紮哂馬

三分鐘了解《香港人權與民主法案》

仲有冇人係唔知《香港人權與民主法案》到底係咩嚟？
用三分鐘睇晒條片佢！
唔係美國幫到咁仲唔知條法案係講啲咩啊嘛？
一陣去到中環比外媒問到口啞啞就真係好笑啦

推晒比所有人睇到底條法案係幫緊我地啲咩！

仲有！

13：30遮打花園提早／準時到！

叫晒身邊所有人去！

【有片！】 到底《香港人權與民主法案》係咩嚟

有撚得告咩 number係咩都唔知

致各位女性：
女性係抗爭運動上有好多戰線都可以大有作為，例如文宣，寫信跟進各種事項，做網軍影響民眾方向，做情報資料整合同聯絡等等。唔一定要走出嚟對住啲黑警。
依家港共政府係做緊種族滅絕，要參與抗爭的話可唔可以盡量避免唔好接觸到啲死差佬，總之用咩辦法都好唔好俾佢哋捉住，或者盯上。冇錯我好似叫你地怕撚咗佢哋咁樣，但係有冇諗過如果一俾人捉咗真係叫天不認叫地不聞，種族滅絕行動之下女示威者嘅下場都係嗰啲我唔想再講，大家可以睇吓新疆婦女同埋其他國家滅族嘅新聞，軍隊係點樣對付啲婦女⋯⋯每次有女仔俾人捉，我哋會好傷心，而且走得太前個作為亦都唔大，你又唔係人肉炸彈冇乜攻擊力，要搶你返嚟可能又俾人捉多幾件。
要相信成年人嘅世界係會好醜惡好冇道德底線的，嗰啲惡魔一過咗第一次嘅心理關口之後以後做衰嘢就好似食生菜一樣，而且佢哋真係唔當我地係人類，虐待完之後只係當垃圾咁樣掉咗佢。
各位女示威者，不妨都諗下自己參與嘅策略應該係點樣可以最本小利大。
我重申， 我依家係叫大家女示威者都積極參與，要堅持繼續成場運動，只係策略上係時候審視一下點樣可以避免損失增大功效。
0
0

啱呀

721 811 831

豬傻行得太前啫
俾著係而家點會告佢 分分鐘升職

依家影唔到個樣，又無冧巴，告西咩

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

係時候要還手

好嬲呀

收皮啦各位冷氣仔
乖乖做支那人啦
反抗唔岩你地

又要打飛機了

左膠唔係話你，但你地都要學佢。咁先係保護同路人既正確方法！

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

得啦 知你威啦英勇男

ig先真，見佢 Twitter已經冇用

到審判日所有公安做既惡行都會入香港警察數。唔使怕

好撚嬲
無反抗仲不斷打

可以claim返警察錢
不過大前提 你投訴前 無去過啲咩集會

與警察對持九因歌
1.面對任何發嬲的警員(e.g.舉中指，鬧市民)
不要說:《吊你老母》
嘗試說:《你情緒失控，你恐嚇市民》
~ 舉中指的意思是屌，警察你想用槍來恐嚇/強姦/雞姦我嗎？

2.面對任何失常的警員(不理有冇攞出槍)
不要說:《你試下開槍射我》
嘗試說:《你想開槍，我要自衛》
~ 帶得槍就預左開，警察你唔想俾人講就唔好帶出街。

3.面對任何出棍的警員
不要說:《黑社會打人》
嘗試說:《自衞殺人，無畏無懼》
《自衞殺人，清白無罪》《濫用私刑》
~ 當警察一使用過份武力，已經係犯法(警例)，市民可行使拘捕權。

Btw女仔好憎男人著波衫
呢位例外

推 如果朱經緯有罪 呢個黑警都有罪，推到事主出現

死仆街黑警

721
831
巳經知道事實

大勇

推比記者睇

黑警死全家

各位今日遮打集會，美領見!

推
黑警

沉晚睇到
好型 好痛

痴撚線

死黑警

Pushhh

無下一代

識唱嘅大家一齊唱

《願榮光歸香港》
Glory be to thee, Hong Kong

何以 這土地 淚再流
In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨
With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡
As we yearn, our freedom nighs

何以 這恐懼 抹不走
With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後
In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透
Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港
Free this Land, “Stand with Hong Kong!”

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由
We shall strike
來齊集這裡
This perilous night
來全力抗對
Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅
With hope, with song, with dignity!

黎明來到 要光復 這香港
Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命
Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港
Glory be to thee, Hong Kong!

英文譯版原post
《願榮光歸香港》英文歌詞 "Glory be to Thee, Hong Kong"

警棍唔可以直線筒人
只可以上至下咁打手腳
back up遲啲清算

真男人 與 一班顛狗

Thank you

仲未起到黑警底 ？

美國國歌唔同大陸國歌唔需要一定跟著唱

唔識唱嘅話單手放心口就得

記得除帽 口罩可免 面向國旗

今日大家美國領事館見

仲信個檢控制度
係左膠定白痴

英雄救美
黑警死全家

Posh

黑警又暴打市民
個男嘅好英勇，大家應該要學，保護女人

MAN爆

仲會唔會有James保護榮仔

..

巴打老實講 你d回應都唔係幾"有謂"
同叫人咪打呀 打死人呀 個堆左膠一擔擔

巴打我愛你

想問佢哋最後有冇俾狗放走

好型巴打

dllm cls

係好英勇
但係唔好再讚嗰男仔
因為呢啲嘢根本唔應該發生

左咩膠呀，你黎搞笑架？
場運動有機會贏先好分析係左膠定右膠
而家場運動有機會贏咩？

你算唔算自打嘴巴
叫人咪講絕望野自己又放負
左膠咪認囉 扭咩屎忽花姐

你真膠定假膠？
擺明照抄上面手足寫嘅野啦
你都知放負，十一號仔見到會點？
佢而家隨時比人拉左，只能叫佢從其他途徑爬下山，唔好絕望

我都睇咗
真勇

屌 十單有九單都係咁啦告得清算得就唔使宜家咁啦

勇士
佢係特登行去女士前面擋

唔好理，總之告/投訴左先
唔好比PPRB次次都話無投訴人，不了了知

嫁得

唔使理邊個 咪係記者會到問點解冇抵抗仲補咁多棍 老實講唔會兜到 最好有埋律師去記者會 現場對質 告就要成個警隊咁告 因為佢唔交人 唔交人就當整體 只要11號波衫肯告 有好律師 贏面唔錯

點解冇左膠出來叫唔好打嘅?

保護港女！

屌你老母無反抗都要打

死黑警唔抵得扑多兩棍

無反抗 但警員覺得佢可能會反抗都可以打到佢去跪低

要當事人肯企出黎

有冇人知係邊隊球隊
我想放上 Twitter

咪又係做棄士